許志安事件真相！！！原來係黃心穎一早拍片陷害許志安！！！！

許志安爆遭仙人跳！疑第三者設局「40萬買通司機」

編輯 王雅惠 報導
2019/04/19 14:35
小 中 大

圖／翻攝自黃心穎IG、臉書
港星許志安和女星黃心穎在車上偷情16分鐘的影片日前曝光，引發各界嘩然，許志安為此重挫形象，所幸太太鄭秀文表態願意原諒，才不至於到身敗名裂的地步。先前傳出這支偷情片其實是從計程車或Uber司機那裡流出的，原本司機想以40萬港幣(約台幣157萬)的高價賣給許志安，後因價錢談不攏才轉賣給媒體，但現在又傳出，許志安恐怕是遭小三設局仙人跳。

圖中被圈起的男子外傳就是當天也在車上的友人阿Ken。(圖／翻攝自黃心穎IG)

綜合媒體報導，微博上有網友爆料，黃心穎疑似自己花40萬港幣買通司機，拍下這支影片陷害許志安。網友指出2個疑點，包括這支偷情片從鏡頭的擺設位置和動態，都被認為根本是事前就準備好的，像是當天也在車上的友人阿Ken，從頭到尾都剛好沒被拍到臉部，只聽得到聲音，疑似被「精心處理過」。此外，黃心穎過份主動的親密舉止，更是啟人疑竇。

圖／翻攝自黃心穎IG

外傳其實偷情片有3段，事情爆發後，有2段先後被曝光，許志安為了防堵後面更多的影片，才會趕緊召開記者會道歉止血，有知情人士表示，若第3支影片也被公諸於世，鄭秀文可能會選擇離婚。

不過有網友質疑，黃心穎為何要設局陷害許志安？她沒道理背負小三罵名、賠上自己的人生，但有一說是黃心穎事後雖然在IG上道歉，但對工作的事隻字不提，是報復性的針對鄭秀文，因為她有意搶鄭秀文在時尚界的生意，然而以上爆料均未獲證實。

等bbc (bigbigchannal) confirm

鳩噏當新聞

tvb講喎，仲有假？？

台灣新聞 聽個傳聞就出個報導
真係好垃圾

你真係傻架，唔係扮架喎

自行FF又一篇新聞....記者真係易做

唔係無線喎，係台灣tvbs

以上爆料均未獲證實

微博上有網友爆料
你真膠定假膠
網上嘅嘢信得幾多？仲要拎出嚟報新聞，我話我同黃心穎屌過都得啦，咁我係咪聽日又會上新聞呀？

有網友爆料

事件真相為黃心穎係同性戀，曾與鄭秀文一齊做gym早己埋下伏線，因為自制安心事件，為的就是要鄭秀文與許志安離婚，然後黃心穎的計劃大概成功一半，剩下的要靠心穎如何把天后鄭秀文把到手上。

以上爆料均未獲證實，多謝合作

據知情人士透露，當晚的士司機是鄭秀文。

呢個知情人士？？

[香港人好天真] 以為 「安心」單野係真既

用下腦啦
屌你個司機賣40萬
比你係黃心穎夾埋司機都好
你老母40萬就算真係收唔到
都唔會流段片出去啦
你話4000萬就話姐
流左出去 許志安收皮 但佢搵夠
黃心穎呢？
本身tvb都唔係多錢
40萬當你分一半 為左廿萬去咁盡？
傻鳩先會信
樓主都弱鳩智

又小三又仙人跳 家陣大陸呀？

開始幫老鼠安洗白

未就係 d job, 名聲冇晒 果度條數都唔止啦

可能Pacco放料混洧視聽想幫老鼠安變成受害者咋？？聽聽埋埋咁多爆料潛移默化，轉移焦點

老婆設局

on9係都搵隻北姑做啦
搵個大波大籮的人間性器
係男人見到都扯旗
邊有老鼠唔偷食架

有網友爆料蔡一智杜德偉sammi 同中共做場大龍鳳 想轉移視線

黃心穎係依件事上面有咩得益？
搞到自己身敗名裂好爽？

樓主一向都蠢過閪架啦⋯⋯